是靚午 勝博殿express 腰內豬扒丼 配 日式炸雞塊

善心打破0定仔

樓主好熱氣

見到咁熱氣都唔多c伏